【黑社會抬桔】深水埗七古惑仔亂櫈圍毆 紋身東主後腦負傷現身：有本事再嚟呀！

年近歲晚，黑幫「水房」成員送年桔勒索商舖陀地。週五(2月1日)凌晨12時，7名戴口罩的古惑仔衝入深水埗一間潮州食店。

根據食店閉路電視所見，古惑仔在眾目睽睽下，把東主李先生拖出店外，用櫈撃向東主頭部，毆打持續一分鐘多便棄械而逃，東主後腦冒血，獨自舉櫈追逐七人，其伙計更拿起長棍追出去支援。食客報警，事件交由警方處理。

紋身東主後腦負傷，但沒有去醫院，在店舖現身說法：「早上11點有人送了盆桔過來，要索錢。沒辦法啦，新年古惑仔等錢用！我做正當生意，為什麼要給黑社會錢?」，桔被丟到後巷垃圾桶內，豈料當晚凌晨，七名惡漢直接踩場。

東主更不屑地表示：「七個人打我也不是很傷，他們真是食得屎！車都沒有一部，就學人行古惑。」

「我為什麼要擔心？我打開門做生意，什麼人行過來我都不怕，有本事就繼續吧！我最喜歡向惡勢力挑戰！」

但是，當時在場的東主母親李太卻心有餘悸，混亂中，腰部手部都被撞瘀:「我護住兒子的頭部，他們用櫈毆打他，已經流血了，還在打。」

李太對事件不明所以，只謂：「我就不懂(江湖事)，但兒子心中有數，他以前有反叛過，但現在改邪歸正，有家庭有女兒了。」

年近歲晚，毆鬥事件打撃了他們過年的興致。李太無奈表示:「我覺得(古惑仔)很猖狂，我們現在做正當生意，突然騷擾我們，因為我們從來都沒有得罪人，這兒的街坊都很好，從來沒有發生口角。」

這已經是六日來兩宗深水埗潮州食店被襲案，1月27日另一間潮州食店，亦遭人刑事毀壞。

警犬拉學生就叻
對黑社會就淆曬底

好能型

點解食煙要遮住

個老母阻撚住晒 扶個閪咩自己跌先衫都比佢扯爛

呢期黑社會真係好猖狂

講個笑話
香港係最安嘅城市

安全*

個老母係咪傻，爆自己個仔有家庭有小朋友

做咩要拉自己友

警黑一家親

又唔係淆底ge,係上哂新聞後先去掃下K場酒吧嚟同上頭交差話洗咗轉太平地囉

打後腦都無事

受同輩影響呀，警察犯罪成績咁好，D黑社會唔想輸蝕

下次成盤桔 車落後腦到
咁撚串 話夠膽再來

唔係個老母扯住哂 分分鐘對面死一兩件添

東主唔識玩啦,你話收陀地緊捉唔到人啦,你話有班黃絲係舖頭大叫香港獨立,聽日就乜野人都捉哂出黎啦

點樣唔想理都要理呀
真係唔理咁你點?

又係女人阻住晒
次次都見有D女人扯住自己D FD
搞到比人打得仲撚傷

「七個人打我也不是很傷，他們真是食得屎！車都沒有一部，就學人行古惑。」

成日見到有人問點解 警察 唔消滅黑社會, 就覺得好小學雞

一個社會係講黑白平衡
每個城市都有地下世界, 黑社會係屬於管理呢個地下世界

所以黑社會 唔可以消滅, 都唔會消滅
假如真係消滅左黑社會, 地下世界 會無人管大混亂,治安都會變差

好多人都唔識一個社會係點樣運作
成日9up 叫警察消滅黑社會

係咪睇得蝙蝠俠多

俾電影洗撚曬腦

好中二病

香港養咁多差佬都係週街黑社會.

明明我已晝夜無間.......

中二病到
好尷尬

車都無架

老闆幾型

睇少d戲啦青頭仔

盤桔本人都500蚊起跳
蝕大本

On9 比人知有個女

車都無部，學人行蠱惑

車都沒有一部，就學人行古惑。

貴係貴在之後比差佬掃場先損失慘重

老闆好撚型
新年後去幫襯支持下先

我幻想到背後係一個學生，或者文職撚

係度講D佢以為無人知既都市傳說

派隊人幫手睇門口

根據過往成績，黑警可能有份添

香港可能唔夠日本新加坡安全，但已經係世界級
話香港唔安全可以去下歐美旅行一次先

睇個老闆第一句就知佢都係有過經歷既人 我信佢真係唔撚怕 同埋識撈既我諗佢呢啲點都仲有識啲大粒野既 學似連登仔咩

明笑尻班垃圾mk

哩D先係真正男人！大丈夫！

唔好打呀！！

香港d爛仔都係收下陀地打下交，外國d黑手黨全部飛機火箭大炮

可能送吉個班都係差佬

爭地盤飯盒

煲定熱水，一入黎就淋9佢

邊個再笑朱仔成我屌佢老母

而家抬吉收陀地又係地下秩序呀？
拖馬掃場圍毆又係地下秩序呀？

屌你老母臭閪 未過年就搏開年呀豬閪成
次次有黑社會攪事就衝出黎護黑警
講黎講去都話拉唔哂
你老母犯法唔洗拉 你估黑警真係出糧黎叫雞打飛機揸波呀

建議你睇少d電影

車都無一部 水房比人串到 又唔敢再搞佢

你諗下班垃圾攪聚會邊個呀太有份出席

啱呀，與其旨意啲香港公安，不如自求多褔。

人地可能住係隔離街架咋

佢應該話自己反港獨 你一個 黃絲打， 估唔到而家啲黑社會咁唔愛國

新加坡邊個係黑社會死幾次都唔夠
都未講軍隊

型撚到

呢單嘢可以整meme

班新移民讀唔成書 水水下咪做到人手下
大陸本質係無性嘅

黑警垃撚圾
又唔夠爛仔惡

老母話老闆以前反叛過
分分鐘老闆都係撈偏

元朗安寧路晚晚都有打鬥聲

朱仔成，你由高登開始講弱智廢話講到嚟連登都成十零年，點解都重可以咁幼稚？

世上永遠都需要巫妖王

黑社會係正苦私人部隊黎，點會打壓
佢地支持港獨就包保立即全面收皮
對正苦黎講港獨恐怖過黑社會好多

龍哥

撈偏又如何？最怕撈偏又無料姐

分分鐘果七個古惑仔就係暗角七警

話黑社會好廢既兒登仔去左邊

睇片真係幾廢下 冇拎棍個幾件打人軟皮蛇咁冇氣冇力
另外有兩個重要仆埋街添

老闆唔係失平衡的話，應該可以反CUP一兩件

對蝻都係
一見到就哩埋先

躝啦豬閪成

殘體字死開啦

間野幾好食

夕陽行業，電話騙案都講緊成億生意，仲去運吉

.cn/qqvideo_ori/0/t0353n0g9bj_496_280/0

上面張圖殘體字 + 支那link

等睇燒舖

"黑"警是一家

加入 黑社會 多數都係本土MK

新移民 多數去拎綜援, 洗撚同你加入黑社會咩

可能番去claim公數
話坐左幾多蚊地鐵

我屌咩撚野文唔文職
正常一個人唔好話讀完中學 你過左中三之後都講唔出D咁撚ON9既野啦下哇

佢同另一間遇襲嘅潮洲嘢都好爆

做乜鳩

警察咪又係黑社會考入去

警黑本來就係要合作
社會要黑白平衡先運作到

就係話個老闆分分鐘識水房啲大粒嘢
班on9𡃁仔10條命都唔夠死

香港公安欺善伯惡已經出曬名

上面班友朱元帥都唔識真係好打極有限

有新聞講 真係有啲後台

好心啦都2019年，仲收陀地，收得幾多，不如學某啲黑底改行玩倫敦金仲好搵啦

一個打工仔要係職場上生存
解唔解決到問題係唔重要
重要既係如何製造新問題令公司離唔開自己
警察都唔例外

成語都有講-鳥盡弓藏

啲黑社會打香港人就識
打蝻就收皮

有無link

警察？ 畢打自己人啦

李太對事件不明所以，只謂：「我就不懂(江湖事)，但兒子心中有數，他以前有反叛過，但現在改邪歸正，有家庭有女兒了。」
即係之前都係出來黎行果D啦

東主更不屑地表示：「七個人打我也不是很傷，他們真是食得屎！車都沒有一部，就學人行古惑。」
似講得咁有霸氣 似係見慣大場面

睇黎似係個老細之前都係老黑 而家收左山做正行
俾以前D仇家搵D 細去搞下佢啦

建議東主買D防護裝備，請保標

閱

YouTube第一個留言 「香港差佬冇閪用」
邊個話架 香港警察係用黎打學生架

應該羅刀斬番佢地自衛

小朋友真係小朋友,睇得戲多以為真

九紋龍？

女人累事

男人做野好心女人就行埋一邊啦

差佬打學生又大大力

殺撚晒班黑社會警就岩架啦

班爛仔既大佬應該屌柒緊佢地
豬咁蠢

班古惑仔唔知咩
講有仔女 可以引起民憤
烏鴉入屋邨都唔敢打牧師啦
睇下台灣單肉圓爸事件
再打就黑警就肯定要做野 掃下場

屈班古惑仔支持港獨 成班比捉上去叫雞